突發！尖沙咀有大㘩垃圾

香港人加油！光復香港！

完場可以睇下d垃圾桶

臨時演員都係演員

你地啲旗仔記住帶返屋企鑲起佢
咪撚掉落垃圾桶啊

純9估
批fucking 幫落到黎
見北角無黑衫
就想搞啲活動
當佢地五日團
即係今個星期六日
要小心fucking 幫

導演:Cut ,旁邊排隊洗手出糧派飯

佢哋重要睇貓紙叫口號

講完自己有幾愛國之後一手將枝國旗扔落垃圾桶
#愛國人士日常

有無申請不反對通知書?

仲唔報警查查

現場情況

非法集會快call popo

現場冇狗

全部大陸口音

入面係咪有個人叫十四億

幾時完場？我去錄影

一邊扯煙一邊扯旗
污損國旗!

係咪話吹雞黎o個幾慢人?

又得十幾人

十幾慢人啊

唔知但有好人已經走左

幫手拍低有人掉國旗，聽日有100萬懸賞

尊重國旗國徽算係一個對國家有少少身份認同都會做嘅行為吧佢地搞到咁威威豬咁英雄主義嘅
味收齊尾數唔該落力少少！

一陣影垃圾桶好過啦
找左數D人就將D迷你旗丟9晒入垃圾桶架啦

140慢護旗手哂馬好多人

好撚柒

搵好心人係附近放d紙箱俾護旗手裝垃圾

十四億人迫爆尖沙咀

好多兇手扯咗支旗落嚟
班護旗手去咗邊

非法集結

搵人過去播歌國， 唔企定， 唔面向國旗， 唔識唱， 一律影相send俾公安

影相再貼去「tvb不會告訴你的事」

好似完左

啱啱深圳開完做勢大會, 跟住即刻出嚟做嘢交差俾上頭睇, 維穩費get!

新細明體

其實人地話左我地聽，愛國要愛到入垃圾桶
但出左海就唔得

每人派幾多
包唔包飯鐘錢？

有問題？

畀D心機整靚件banner先出嚟嘛

定係唔夠budget

新鮮滾熱辣
揾人全程拍片睇下d國旗最後去咗邊

目測有一百萬人

佢地抗議撐警集會人仕將國旗掉進垃圾桶。

護旗手召喚

我極少出po sor

唔係你啊，講緊D愛國份子

我愛你架，要錫你春袋

我仲以為你講我添
唔好錫我春袋阿